瀝源吉野家，目測有20慢人

平時一過夜晚6點排晒長龍
有冇人知點解今日會冇咩人

非常好，又唔好食

終於唔洗排隊

行得攰可以坐一陣

但我覺得都仲係有d宣傳不俗。

呢單係第一單顯示實力嘅杯葛，要去盡d。

呢個場從來不易搵位

推

屌你老母 點解人地樓下嘅吉野家
自己樓下仲有好多人食
利申 廢老公屋村系嘅山區居民

喂呀 個bra爛啦
好痛呀

唉，平時好鍾意食吉野家，連食幾日都得，依家冇得食

搖撚準備